求藍芽運動耳機推介

想買番隻耳機做運動
最緊要扣得實防水就得了
音質正正常常就得
Backbeat fit 2100/3100好唔好？
希望筆直大約700-900
希望大家推薦下

唔知有冇人對呢款有咩意見可以提供
叫pamu 呢排成日係fb ig 賣廣告

push

Push